求刀仔鋸大樹方法

小弟岩岩玩咗股票一陣 大約5個月到
學生哥 本唔多 玩仙毫股 5m上到7m
想問吓有冇其他投資工具適合小弟 賺快錢

學生哥有幾百萬玩
父幹？

你寫5m ... 五百萬?

唔好意思 係5萬

學生哥 5球野

你有冇一個二毫半呀？

大戶

5百萬

期權啦 博既過10幾倍 就算普通既中方向有3至4倍都唔難

首先你要上賭船，記得要打呔，唔係唔俾你入
搵一個叫侯塞因既人，同佢講要玩慈善啤王大賽，問佢借十蚊，佢會借夠二十俾你，
之後你埋去大細檯買十蚊大先，係買定離手之前補返個圍四，

如無意外就會中到正一正，收左錢記得要同個荷官講綠色唔係好利你，俾佢做貼士。

然後轉玩百家樂，你就先買一百蚊莊，有得睇牌就買一千四百蚊和。
閒家會開9點，但你放心，Natural Nine，你都係9點！

人旺無幾可，幾大都質晒落去和到，不過記得拎支牙籤，一陣會有用，
派左牌俾你個陣你sip支牙籤去甩，閒家?開6點。

當然呢個時候你兩隻都係8，大家都係6點，
因為你sip左支牙籤去甩，咁就甩個隻就會有個隻啦 ！
呢個時候你已經有八萬九，比一百蚊貼士荷官打賞下啦～

如果你有朋友叫星仔既，就繼續玩落去仲，可以贏到二千五百萬，
去到呢個時候唔駛講啦。。。。。

算唔算係見證潮文誕生

信大師 得永生

師兄，依篇野好舊下嫁la wo

咩世界 學生哥都有五舊閒錢玩股

美股期權long USO call strike 12 Jan 18 到期！

石油升到$60 ，，

USO就會升到16

一係就每個月買VIX call option 20

均注咁賭

利伸：輸哂就

認真，上得財經台麻煩m=百萬，k=千黎做單位

5個月兩球

有神快拜